雜總收返菲律賓既話, 成就已經超越歷代皇帝,領導及偉人

姐係以前漢人打生打死, D地搶黎搶去, 都搶唔到去菲律賓咁遠

只要雜總收服菲律賓

以後歷史書就會永遠記錄係雜總帶領中國之下, 成功收服菲律賓

成就超越成吉思汗不是夢

收返?